［真·民調］泛民去或留？

認為泛民應該___________

不接受委任
接受委任

push

我支持議員留任...下次有得選邊個留成個黨我選佢老母